[皇][食定雞胸] 皇家馬德里 對 巴塞隆拿

4點西波

輸少當贏

今次撐你

唔好諗贏

G少當贏

我皇不敗

98 我屌你女友屌你老母

Diulasing 排鳩陣

又出細路
食得屎

落到場多數左維右華中間伊斯鳩

希望賓賓今場生生性性

拖dad

細路居然正選？

有冇清有link,英文會更佳

熱烈歡迎牙朗回家

我朗今晚落場

想輸幾多呀拖狗

做咩成日雪占士

我愛基沙文

廢囉

其實如果一早開始好好用佢分分鐘勁過迪布尼

又4312 歐聯仲未柒夠咩

呢個陣典然呀，我皇報仇！

On9

乜撚野分分鐘
根本勁過

fk u

haha

同d高層有仇?

人唔笑狗都肺

躝啦廢坫

拖專雪靚仔

講緊14年買翻黎之後

13年嗰陣我真心覺得bale可以頂朗，廢占蓋臭燒，結果呢？！迷占請躝！！？

見到牙維，isco, 細佬已經不撚妙
好在冇搭多件摩迪

拖你老母

#40 賤種猁狗仆街死全家
引用者中肺炎

和到都偷笑

迪布尼去狼堡之前咪又係廢
占屎個底好迪布尼咁多
比多d出場時間佢點會唔勁過迪布尼

又要睇牙維carry全隊

唯獨賓周不可取替

契仔屌你老母 反賓黨與你風雨同路

迷審收場猶如黑警

賓

應該鬼之排陣 isco rw 433

唔用Mandy 我立即屌拖老母

睇Ig朗番左黎主場睇打比

點解會出細路

賓周 = 審 = 魯營審判者

迷賓反賓皆是一家 誰都喜愛他

拖搏炒咗好耐

牙朗回家了
回家睇呢隊皇點柒

今場班拿貝踢=賓狗收皮

反賓

牙朗著9號代賓周一場ok?

成季ok???

我朗好似真係睇

落埋場

好感動 班拿貝見到我朗

632見唔到

收到風佩仔跪玻璃求牙朗回家

收到風古丶魯回朝踢拖走

冇酒飲？

好心廣告唔好有爛腳

牙朗返黎同佩仔道左歉

點解冇摩迪？

你迷賓

佩狗

我賓今場想入幾多球？

你osaka

你cheat

你一條廢狗

你小器出cheat狗

你630

迷賓狗全家幾時死

4點真係最閪時間

西波

呀朗

唔出mendy真係r晒頭

等睇馬細路放題

收到風阿朗一陣換衫落埋場踢

仆街了

Long Live Homeoffice

出細佬

準備被疤大炒

Half time sin come in-.-don’t want give u d pk 戲透

拉膠今晚收幾多牌？

唔想豬太少

上次國王盃之後仲唔識驚

會唔會輸到佩仔跪係到求牙朗回家

456了

最好係咁

見到c14又高章波就

爆

Vvd

其實証明咗幾多次維+細路唔可以一齊出

拖成日想巴西連線

451典然拖舟

維

牙維做咩

希望積仔可以踢返場好波

做返平時嘅佢

feel到會輸得好柒

賨

見到維對碧基就諗起佢上季撚碧基跟住屙尿

聯賽生死存亡要贏

估唔到大戰都仲出細路

牙維留長頭髮

正條女咩名

0:0我收貨

牙朗半場落去救世

型咗

拉人唔吹on9

又到左一星期內雞胸既時間

維做乜鳩

醜人多八怪

疤贏 2.85
爽！

一個二個都留長

係咪送錢

世清派我？

本身2.95 約咗經紀

細路又睇波

準備買十萬

咁嘅盤都開得
馬會刺激經濟

送女only

聽日去貝沙灣睇樓

呀維咁快黃

今日按左層樓買左小小

下下左邊傳中

嚴左d wo

我皇未豬第一球都有機會

踢爆波

牙維買左角大

細華好搶口

痴撚線個勝率點計出黎

今晚贏到小妹自貼半裸照

賓狗死左去啦

馬些路不嬲咁踢架啦

屌

hi 下都唔得

卻

前面踢得幾爽

腳

K8射嘜撚

唔係hi下都唔得 係拉晒手/衫嘅
但通常唔會幾分鐘第一球就俾牌

爽但猜唔入好易比人反擊，例牌野

積個子等下季被接力

不斷傳中 不斷鳩射

可以 all in 疤了

輸波贏錢

維真係好撚廢

牙維俾semedo食住

華維迪咁chur法可以玩到幾耐？

施米度完封牙維

呀維

後生仔始終係後生仔

人地啲撞牆 威脅真係好大

究竟皇有幾折墮先會將牙維當進攻核心

V25甘快黃 協助要技犯就瀬野

佐閘艾巴冇份推照食牌

呢場實有紅

Feel到積仔今晚會紅

打未

個球證真係派牌專家

係光頭佬既愛呀
唔肯擺jovic正選

ramos 😂

又黃 cls

唔打交點叫國家打吡呀

後備都無

積仔艾巴兩條粉蛋好似

B9打足90分。走唔甩

係咁派黃

積仔近排踢得太柒，要發洩下

細路唔比easygo

俾Isco 啦屌

屌 細路做乜唔傳

屌唔比

屌m12係咪盲

細路

完

冇人mark gay c man

傳去邊

嘩屌

馬狗dllm

基沙文同賓狗鬥柒

Now個兩隻疤狗激動到

任射？

個個追波唔mark人

講咗啲咩

搵到知音人

幫美c含撚

成場係咁講美斯美斯，疤狗埋門就聲量加大

右邊唔識攻

最近isco好似sharp醒返

仲比錢now?

比馬些路上嘛

差咁隻正式翼

送，唔洗錢

搶到波未

條女又住瓏門？

住元朗

Sor

Vvd fit 到

頂

右翼衛vvd

打邊有驚喜

嗰兩件一向疤狗嚟

vvd好fit

有邊球傳中係拎到波

我哋要然

賓狗 我屌你老母

積係咪中堅, VVD閘

燈撚到 你班友

俾人禁住黎打

積係撩交打用

調轉左

準備輸未！

前場真係要人

米路好似發緊夢咁既

We need Ronaldo

卻十球有九球飛機

係咪唔識跑

維今場唔錯

vvd幾野one two上到最前

然後d精華球迷淨係睇到入嗰球就吹奏佢射波自動導航

壓贏alba幾次

比人一下劏穿

又撞得又跑得

咁都無foul

覺得左邊好危險

馬些路+卻

咁樣都foul

屌alba

球證今場尺度
呢球唔吹艾巴？

Alba紙做？ 掂下就跌

紅得啦

點解個鏡頭咁水平咁

咁都冇？

前場見到大華拉膠，危險警報

兩場打毗都比對面黑

牙朗瞓著未

西甲同英超黑哨狗

25

和哋前場

咁就單刀

alba 2黃一紅啦

踢落積仔真係中堅咁 vvd右閘 細路真係預左佢唔返黎

黑撚到呢

後防好撚易穿

牙朗見到班傻尻會唔會拎電視打佩狗

空撚到

球證疤狗嚟？艾巴咁都無犯規

咁撞都無foul

而家先知?

屌你老母 黑哨狗

卻唔夠跑

艾巴幾時斷腳

d後防死撚晒？

做乜撚空哂 on9

Vvd後過積

守嗰陣5後衛

艾巴幾時分離式斷腳？

7個人圍住牙維

gd pass ah 維仔

就算皇馬贏到3:0
75分鐘後咪又輸返
都慣咗

維射中龍

有刻ff 希望牙維係我朗

v25

賓狗真是冇能用

起到腳

維鳩射

牙朗不如換衫落場啦

俾龍門熱身 good ah dllm

細路應該好快出事

差唔多啦2打5喎

疤回防快撚到

25 is god

屌條後防睇落好撚危

Who needs Ronaldo?

鳩猜五分鐘唔夠人地30秒有威脅

場波個導演做乜鳩，成日閃過一秒大頭又轉番，個cam太遠又唔識zoom

25又黎料

屌那星 啲進攻完全兩個級數

Real Madrid

反25條路真係好難行

個講波佬

點解國家打吡都咁多空位

後防除咗25之外都

積以為踢緊國家隊？
交比影帝做咩

積仔真係好撚柒

啲傳中好柒

你上帝視角睇就梗係多

d進攻無下入肉
人地就下下嚇到我地平安鐘

積

心臟病發了

維咁急做咩

睇波永遠勁過踢波

屌你老母臭

場邊啲落雨位，好多無人坐

我屌你老母

疤入肉好多，皇得個傳字

有冇人覺得個cam睇到好暈
一時又唔zoom遠到睇唔到

維真係堅有勇無謀，幾時成大器

屌你老母維

又係v25

再咁打挨唔到幾耐

屌你老母咁撚樣都傳失

有空咩
個d好似係著左雨褸

牙維躝啦

維真係得個衝字

屌我以為佢講緊我地條後防

我想講啲座位

佢應該講緊球場

一係傳冇準就冇力

上場維嗰下助攻，睇嚟真係可一不可再

唉 夏7又上唔到 水貨屌

點解會淪落到用個咁廢既翼擔大旗

肉酸又輸

力架真係無腦

落雨就唔睇，唔係真皇

對面老so 傷左？

點解呢球牙維爆唔到單刀

力架真係得個快...

都係一樣姐

55 如果唔係豬緊

因為隻猩更廢

大雨玩唔到傳
鳩斬啦慢慢

力架好廢

因為佢係牙維

乖乖俾返個波人打防反算啦

鳩猜乜威脅都無

agger 得個跑字

想當年羅賓奴入咗啦

大華啲傳中波

洛迪高好好多，可惜衰on9

死黑奴幾時中肺炎？

拖有冇後悔留牙維冇留洛迪高？

當初牙維踢幾場岩岩黎個陣 個個打哂飛機

又係左路互傳
得一條戰術

goes停賽呀

啲傳波

好彩係出基狗

好耐冇睇打比，乜依家咁柒悶西甲

新尼馬
嘩 好扭得呀 爆發力唔錯啵～

衰on9學雲佬

其實無必要去J d無上場嘅球員

Jovic同rodrygo正選踢成點有目共睹啦

屌光頭佬自己落場打個cam可能仲好

牙維自己半場紅色仲多

近2-3季呢兩隊野鬥柒架咋

場波就美斯所以踢到咁慢？？

電話佬

@98

自從呀朗走咗之後

j goes都算 試過hattrick同最快入波
j jovic啲人都真係on99

唔係二五輸撚左兩粒

憑咩覺得賓周會入波

Rodrygo落場嗰陣會差過牙維？

拖狗簡直係球壇神話
可以做到場面好似好勁但係一個入肉攻勢都無

畀馬撚試下算啦

美欺 真係唔拿波 就散步

無咗摩佬時代嘅大戰感覺好多年

後備席居然有馬利安利

agger

客 3.08

屌你伊斯鳩走入去個下timing永遠錯既

冇入隊一排前嗰幾場柒到仆街喎
完全係機師化

呀朗係到會點屌死呀維細佬呢
反擊人多打人少可以做到咁柒

睇死拖下半場又換黑星巴利入黎

好撚廢

世三呢？

bale 後備？

球總是不肯進網

回塘啦 。西領隊係咁喂波左閘

屌佢玩完跑online未

All in 聽日睇樓

拖狗又踢閪波 屌你個閪同上場一樣玩法

係
但唔想見到佢
今時今日既佢仲慢過卻

比多一百球佢都唔撚會入嫁啦

下季見啦

拖契仔

唔好話進網
禁區都進唔到

係咁上下，VVD有用n倍

rodrygo得射波算係ok
身體，速度，突破絕對牙維好d

2.95買左 3.08再加注

25朋友隊
搵真名王教都得啦呢隊波

仲記得當年 09-10 工程師 隊卡卡 c 朗 西瓜 大戰巴塞魔鬼隊好正
真係世界大戰

如果唔係古圖

往死裏打

係

買咗
約咗經紀睇樓
聽講有口罩送

咁就不了 拎坫做核心仲衰

叫坐包廂條友落黎未？

呀朗係現場係咪睇到想換衫落場

出占士一定識攝牙維傳出黎個d波

塞撚住喺中間就得
班人唔識傳波同走位

啱啱有球b9同c2係右邊線等高波
我屌你個仔b9企係到成碌柒咁 等c2拎你自己拿拿聲走入去啦屌

話左牙維係隱性迷沾 又露底

除左牙維球19波之外未中過龍

大聖 fifa 仲有90 速

個幾年真係最有feel

以前有朗將19機會變成入球
而家，球就是不進門

唔係25上哂身早就收皮

賓周有87

FIFA

嗰隊皇馬咪又係私家雞
真正大戰係摩佬第2季同第3季

又迷坫又迷賓

一樣都係唔識入波

賓狗下下走翼位想攞波我屌佢老母

世三應該99

朗呀

唔知佢睇到咁樣咩心情

工程事就算柒數喇

好撚悶

who

拖狗最撚鍾意D中鋒拉邊踢

問佩狗

主角樣
其實佢留多兩年 應該照贏歐冠
祖中場好廢

係真心弱智
又唔係快又唔係扭得 跑去翼做乜撚

ozil防反j死人

朗

有打交睇 正
比人中出又有聖卡西

個時d反擊快到
當年仲有奧燒，23下直線就搞掂

換衫吧

goat

係😂 星味大戰

之後摩佬泊大巴 反擊戰 vs 巴塞魔鬼隊

好心拉隊同華仔唔好谷甘前

左一 臭師兄

自從無左比比
無咁刺激
唔知佢今晚有冇睇呢

冇前呀嘛第一日睇皇?

鍾意中鋒拉邊都冇問題
但佢好似冇叫其他人入攝踢返佢嗰位咁
伊鳩 卻 維 細路 積全部圍住禁區冇人入去

叫佢熱身啦屌 叫祖借45分鐘黎

Fifa入面髮型都隨時仲喺初初加盟咁

卡卡第一季皇馬 仲好 fit

villa 360轉身落地扮死，拉膠一野拉佢起身復活

又嚟左路互含之後亂斬

跟撚住求鳩其斬入去, 睇撚到燥

條傻閪係中間冇本事拎到波咪係邊比兩球直線扮有貢獻
係條邊傳完又唔入返中間
又要引多條友塞死邊線

Support

伊鳩入過去既 不過係同碧基爭頂

祖係直頭已無中場咁

中鋒要走出嚟唔係問題
但係之後要點做完全無夾過

屌你老母卻老隻左腳由首循環開始打飛機到而家
左閘出波尾柱永遠無人入
球員同球隊嘅問題一路都無變過
拖狗仆街啦

呢個時候就試試馬撚啦應該

啊朗換緊衫踢啦

包皮快d黎救拖dad

Marianaldo!!!!

好似仲有大比露一齊拉

屌你咁踢你就擺雙前鋒啦拖狗我屌你老母

拉完邊 邊撚個入中間先係問題
下下禁區無人就無威脅

問題係得b9頂得下波 但成日拉左去邊路
搵Isco去爭頂 真係on99

重有大師兄比比，好懷念

搵堆矮仔同中堅爭頂

咁中意搵前鋒拉邊
快d買包皮啦
打中間又得 拉邊自己搵食又得

咁嗨悶都走去睇

成隊波好似得賓周 有入波能力咁
黑鬼d 決定 好差

ps 希望係我燈

以包皮嘅速度
拖會將佢擺中間等運到
無速度嘅就放邊出波

下半場一出黎5分鐘內失波機會大過8成

左閘出波真係幾年冇人入過

蟹步橫傳狗連出波都冇

b9都叫頂到波佢肯入禁區都偷笑啦

呀媽女人

明明前場得隻賓周馬都要打左右鳩斬

等睇馬撚入替，跟住整腳阿朗式遠射

呢個係定律黎咁濟

一日唔賣賓周光頭佬唔會用其他前鋒

中間得Isco 賓周
下下斬高波頂乜鳩其實

輸到456個陣搵佢踩下草

馬撚團火一定大啲

佢係攻中

除左傳比龍果球
左路冇腦維跑左咁多轉都係得個跑字
最後果腳次次都

拖狗戰術黎, 冇人明

仲要係死球

馬撚= 新c 朗？

大家似乎唔記得咗我地嘅救世主機師

可能又係碧基

好心隻黑奴換走佢啦

2020年咪再信新乜新物啦
牙維之前都被人叫新尼馬

對巴永遠淨係識斬中

我地救世主睇緊波

我知 笑下only

之前蘇sir 比過機會佢果時
真心係有dddd 似

救世主睇緊波

牙朗回家啦

當年負責頂波嗰個喺包箱坐緊

丙朗

錯! 佢70分鐘會出嚟打救疤狗
後備出係因為20分鐘已足夠

原來朗係現場睇緊。。

Ronaldo

呀朗換衫啦

對羅馬嗰球之後真係有啲期望

阿朗唔係喺意大利同國米踢緊意大利盃咩

改期

武肺呀

落黎頂返兩閘啲出波啦

所以點解會一黎就黃

唔洗輸3球以上當贏

主場輸比鏝 隊波都冇改變過 拖

牙朗見到頂佢個位嘅係牙維
真係吱一聲笑出嚟

卻好沉

伊斯鳩件廢物妹撚夠未呀

V25傳中永遠比左對面

黑鬼真係好廢。。。。

換機司未

發現馬細路次次攻上前都係無撚用

換人未

屌你個閪又拉邊

所以佢今次推岀地線

換猩好過

Bale仲廢過維

而家佢連出都唔出

咁都救到

Easygo

Isco差d

Dllm 達史

B9真係死撚左佢啦

出笛換腳啦

唔入都攬

回家吧 牙朗

isco

curve得靚到

細路自爆真係日常嚟

Easy goal好波

細路傳撚失晒啲波

點先入到達屎

又交失

屌你老母b9交俾牙維有啦 係到左右腳

modric 換黑鬼算罷喇

死角

m12

Isco

細佬真係

含撚啦細路

換人啦屌

佢踢果度架咩

米路!!!!!

美路

走未呀牙維

反正個位無人用 , modric 攻都好過。。。。

細佬成撚日想踢高章波

宇宙射球!!!!

米路同卻老啲射門

紫色衫果隊嘅10號邊個黎？？隻腳咁短嘅？

客 3.22

可唔可以換晒成條左路

細路連轉邊都做唔到

牙維 躝

屌你地 仲以為入

前幾年歐聯果d唔見晒

買疤贏穩撚陣

isco 推前 modric 中

大家唔好同錢過唔去，all in 疤

其實好多都係射中人改變方向入

如果洛迪高冇傷 一定唔用維

原來真係有疤狗

老了

係 米路有好多都係

伊

摩迪重有，關老咩事

細佬

咁都唔入

用頭還頭 攬能住Isco

又差d

25同isco 暫時踢得最好

細路9完未

ISCO係都入唔到

差啲

isco同25今場最sharp醒

下半場出到黎個勢幾好

仲有vvd

個維度好撚矛

伊鳩識唔識俾波
俾大力少少細路咪有機會爆入去射

換走細路未
睇到火滾
亂鳩黎

卻 又炒

用前足攬住人隻腳

鳩射完未阿屌你老母

細路柒到

腳佬今日都係唔好射啦

卻奧斯炒左幾多球

isco真係頂到

飛機夠未, 腳

屌你b9

第幾次飛機

屌你老母廢賓狗

卻老
今日第三球

賓周想點

又射

賓周

diu

我唔撚柒鳩....

遠射 龍都唔中

屌你老味binc ma

飛機大賽😂😂

屌你老母b9又差啲

次次個勢頭好嗰陣就會輸反擊然後爆煲

阿朗心諗

救命呀好撚廢

賓狗食撚屎

換馬撚la diu

屌全隊都飛機

賓狗

廢狗

賓又搞笑

啲把握力好廢

牙朗有無睇到笑

食屎啦賓

浪費左太多機會了
要輸啦

得ISCO識中龍

光頭佬又70分鐘呀

牙朗咩心情

賓狗躝啦

我賓keep住水準

龍都唔中on99

賓周死全家啦

把握力差到

其實呢啲咁嘅料真係踢到前峰？
屌你老母睇到好撚尷尬

咁都唔入 返監獄啦屌

賓狗 躝

美斯好撚廢

牙維唔跌

大家都法國佬
好有銀河唯一style

通常呢啲會燈死

b9...

個樣似

朗心諗 依家唔使拉空 咪一鳩樣

如果係牙朗 應該入哂

Isco都準過佢

下半場暫時好咗

美斯冇影

今場唔知有冇機會聽到Madrid Madrid hala madrid

入唔到波重似

把握力0

垃圾賓

收到風牙朗喺上面睇到枱都拍爛幾張

細路7撚完未

差不多了
個勢咁好都入唔到
應該夠鐘輸反擊了

賓狗去到禁區都要拉邊

開場嗰陣唱左

Haha 又輸啦～

丙朗心諗乜撚野波黎架賓周馬

其實呢場皇馬踢得幾爽
不過去到禁區就

積 米路

轉頭行落去搵佩狗搭膊頭傾傾

里昂2:0差巴

美路d剷波勁到

㩒屌大半場再輸反擊是常識吧

同前幾埸嘅國家打比一樣 有啲攻勢唔入 跟住就會俾人入幾球

牙朗睇到真係屌三聲

迫搶到疤狗傻咗

今日積打返水準

賓狗 牙維快啲躝

收到風佢笑到收唔到聲

佢功臣黎 畀啲尊重啦-.-

Vinicius 好廢
浪費左幾多機會

光頭你可以賜馬撚比我睇吓好嗎

B9呢

係vvd幫佢跑晒 佢唔洗落底唔會失位

咁樣谷 應該差唔多劇本嫁啦

好心V25啦

真 特登放入list早啲換入嚟ok?

牙維咁撚柒

好大陣比小花絕殺嘅味

陣間就送球十二碼

換完人就會好似曼城嗰場咁崩盤

光頭佬係做下樣 滿足下你哋

對面10號侏儒黎？生得咁矮

靜啦傻鳩

拉隊咁都癡到落黎

收到風 迷信的拖狗見上場一換人就輸
今場打算一個都唔換

都越位啦

勁過b9

好靚 一氣呵成

仲唔撚換人

認真換走細佬啦

其實唔難

m12準備比人爆撚死

對面個前鋒一入嚟就撚細路兩鑊
我地換馬撚入嚟撚返semedo ok?

咁算唔算係搵到解決方案

yeah!!!!

牙維！

維！！！

終於入

細路咁都跑輸

換閘未

呀維！！！！！

Thank u Marcelo and Goodbye

反維靜了

成班未來人

牙維又-6

維！！1-0

百屌成才

維! 卻老好波

維 百屌成材

竟然係牙維

Goalllll 牙維

反維又輸

百屌成材

-6 😂😂

屌你老母死-6黑奴

折射王繼續折射

請大家落力吊爆阿維

牙維

對面個新前鋒咁撚勁嘅

老烏

我代表牙維多謝各位日燈夜燈

mark漏人

多得碧基咋呢球

每場都要百屌成材

會唔會好似上場對鏝咁，維做到嘢就換佢走

折射王不是流的

咁都入

去換走細佬

牙朗慶祝姿勢

如果唔係龍都唔中

近期既表現，佢係值得既

碧基好波

點會唔封近柱

牙維生性

次次屌邊個 果個就入波

維識入波

省到下

唔反了

卻老好波

Thanks big gay

又係碧基

O.G射手

牙維被動 own goal

屌左賓狗咁耐 佢都未入波

thx Pique

卻老阿維吊到一助攻一入球

近柱竟然有咁大個窿

卻佬係咁做手勢，入去啦入去啦屌你

Goal

讓近柱俾牙維

會唔會重複上場嘅結果？

佢想射遠柱，點知

好波
又係pique 助攻

原來係省到pk 唔怪得力架入到啦

要卻奧叫先識走

碧基放生

係喎屌

好撚似

卻老fing叫維走位

唔識正常入波方法

米路落腳準到

領先一球永遠很危險

場波快到

美路勁撚到

細路包得靚

-6足球

咁耐冇睇 美c仲好堅下

睇完上場之後1:0都唔敢咁開心住

以為細佬輸得

唔返巴西仔了

M12
Cls真係屌邊個就邊個勁

屌到細佬成材

贏緊1粒
谷到咁盡 屌...聞到啲劇本味

賓都應該準備入波

馬些路都守到侏儒

M12開turbo

細路呀

今場贏既話mvp我俾米路

繼續百屌

維又柒了

馬細佬頭先比人爆完，今次爆番美屍

細路個種火

賓周都係咁柒廢

等睇1:2

華拉尼再行前d呀

細路頂得住小花

開客其他

多謝口罩

入多球啦

細路呢下咆哮型到

包得勁快

光頭佬真係死都唔換

唔好諗住猜完場啊

牙維其實好撚多機會 但d處理

心雄就輸反擊了

細佬好波

牙維後腳差d

鬥氣
吊鳩我上次換人比人反cup

隻力架有冇試過過到人

又唔識攻

其實打落機會算多 不過把握力出哂事

領先一球係最危險嘅

換走isco

Who

成日過到 之後等返人地返黎

魔笛

句野係咪daddy講

拖唔記得左可以換人？

摩迪出了

好在換modric 唔係大聖

換走最好表現果件

暗黑兵法

大獲，控完場

傻撚左？中龍喎

幾時先換

文迪換得未 好驚細路爆

光頭佬d換人真係唔識講

細佬儲氣打呢場

拖真係邊個有表現就換走邊個

換走個可以hold波既人

今日最好之一都換

積就嚟跑到嘔

fati應該換基士文
上半場放生

Isco踢得咁好 都換？

冇機司

點解吾係賓州走

C2係咪睇到我地上場係咁屌佢，今場終於成材

真

同樣for中場應該換VVD下話

一陣幫光頭佬含

滿血摩迪

好耐冇見佢咁辛苦既樣

換走b9啦
馬撚真係好撚柒慘

牙維而家好有信心
球球自己推

卻佬個指揮

Isco都換走

要幫積守

卻係咁fing手

擺明換多個中場猜到完場啦

入馬撚未

牙維搶咗好多球

究竟幾時先再見到馬撚

好驚牙維紅

摩迪

跟住就斷

搶完又比番人地

右閘有咩選項

連佢都喝9牙維 牙維真係幾抵屌

機師

啲決定真係好差

拿祖

卻老好似打機咁 叫你衝就衝啦

冇人幫

nacho

recall 兩個人選

米列圖 踢到 但應該右路進攻會死晒

VVD先係打得最好嗰個
無佢右路自爆咗

機師好啲
起碼夠跑

機師ready

猩猩之前踢閘

黑白機師

牙維好有火

牙維勁到

又出契仔出嚟領功

機師唔係冇入大軍名單咩

佢係左閘

Cls維

係時候拖時間

Big gay解圍

契仔點會冇

真呀 打到國米殘

Modric撩到就有

以為又入

拖舟做返套好戲

初出道係右嚟

老實講對面今場好撚多機會

摩迪差D執到

不如算，頂埋佢

契仔ready

Modric企係度

出機師唔會出佢

冇諗過咁都過到

美路又可以扮下野拖時間

又重播牙維入波

摩隻腳長幾cm就入了

換V15

牙維今日食左春藥

抽晒筋，換佢好事

屌 又可以睇機司好努力咁柒

球皇發爛？

幾撚high

米路

發脾氣出腳

原來rodrygo b隊攞紅牌所以冇得踢

機師達陣standby

唔係死守到完場係嘛

形容得好貼切

入完波d信心大幅提升 可惜技術跟唔上

我地都係

米路啲戲真係

足球上帝

今日反搶到咁多次巴，我睇左d咩野

佢成日研究影帝

基士文上半場禁區頂

散步中

個腦跟唔上

皇馬真係無敵 贏哂巴塞！

對面做咩冇影

積是咪經過上場想平反

機師爭食

又比佢搏到犯規

入哂戲

小花嬲了
準備比人絕殺

隊長射

係咪又要睇拉膠飛機

卻老幾好 屌住條中場

馬些路中龍喎

拖舟終於覺悟了

冇力 交比龍門

機司技能發動

25救嗰幾野

頂撚住！！

對面行行企企咁

拉邊球王賓周馬

擺明想起腳不成

呢2場 1入 1 助攻
佢之後應該會更加上腦下下一拎波就係咁衝

拉膠射 預左

球證兇牙維

牙維即刻走開

今場見到卻老幾重要未

牙維今日眼前一亮

好在對面狀態差

佢尾段係做依d，之前駁十二碼又係經典

比9號球衣耽誤嘅翼鋒

牙維想紅?

達屎出埋

達屎

對面龍都上埋黎